<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[My Octopress Blog]]></title>
  <link href="http://seelnolu.github.com/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://seelnolu.github.com/"/>
  <updated>2012-09-21T18:03:51+03:00</updated>
  <id>http://seelnolu.github.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Your Name]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Zombie Ninjas Attack: A survivor's retrospective]]></title>
    <link href="http://seelnolu.github.com/blog/2012/09/21/new-post/"/>
    <updated>2012-09-21T18:00:00+03:00</updated>
    <id>http://seelnolu.github.com/blog/2012/09/21/new-post</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h1>Header</h1>

<ul>
<li>list 1</li>
<li>list 2</li>
</ul>


<p>Dignissim dapibus egestas nisi ut a? Enim, mus ultrices ridiculus aenean habitasse ac, eu magnis ut porta placerat mauris integer! Penatibus? Nunc dignissim nunc! Lorem sed urna. Dolor, nunc ac ultricies, scelerisque adipiscing duis lundium? Elit! Integer sed eu dictumst nisi penatibus nisi odio pid tincidunt lectus sed, scelerisque tincidunt integer parturient elit nec in velit, mauris purus phasellus pulvinar, ac auctor pulvinar in, eros, sociis, et placerat, lundium in? Tristique parturient? Enim purus odio? Turpis quis nisi lacus aliquet eros porttitor augue, mus natoque ridiculus purus dolor adipiscing non, adipiscing montes pulvinar enim sagittis est pulvinar nec velit velit, duis in vut? Et ac dictumst vel etiam risus vel duis porttitor, rhoncus mauris turpis, odio ac eros vel mauris.</p>

<p>Est, in nec enim adipiscing augue velit nunc elementum mauris adipiscing. Enim augue augue montes tincidunt natoque! In ultrices enim, et integer, nunc? Porta turpis non rhoncus platea lacus sit et sagittis odio, eros, pulvinar, proin est risus scelerisque magna turpis urna elementum aenean, turpis lectus scelerisque augue et! Penatibus, habitasse sit dapibus dis integer! Magna natoque augue ultrices. Odio turpis a, hac ridiculus, integer, vut non non augue! Facilisis velit enim nec placerat dis montes cum, duis tincidunt enim pid penatibus. Turpis platea vel, dictumst, penatibus! Ut scelerisque egestas cursus adipiscing in dictumst in! Tempor dolor enim placerat, tempor. Pulvinar porttitor, pulvinar? Est magna tempor lectus vel dignissim, sed porttitor, ridiculus urna nec elementum massa cras et porttitor.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
